仲有冇人有玩王者榮耀？

我比較掛住佢多啲

有

一齊玩？

帶我

我鑽石咋

鑽石場極多坑

話緊我？

微信定qq 我好低段位咋

we7 鑽5
原來今季就完，唔係幾想打
我玩開法/輔，用魚弈星高漸離多

鑽5 射手 輔助

We7

星耀 射手 we7

星耀 w7 射手 野就蘭陵王多 法師

normal 1個小王者